哈，已經決定左唔讀書，去電競行業發展

之前比老豆打到仆街，而家讀自資學位攞返3皮野，向電競行業發展，吹咩^^

識玩

學達哥

有3皮野去買裝備，終於抬得起頭做人了

好過讀乞食科

ching sick ball ar

兩個post呼應

人生如戲

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？